你今朝跳咗閘未？

今日係我職業生涯第四跳了

你呢？仲乖乖拍緊卡？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

You jump I jump

跟左人出接近一年了

831前買左月票
緊係用埋佢先 自己唔用比屋企
屋企唔用比男朋友 唔洗再比錢就算

唔好跳啦
直接推閘
試過幾次都冇比人捉
同一個閘推多幾次就壞
所以唔好再跳啦各位

有手足試過有啲機推極都推唔郁啊

有月票都可以拍完再跳。

跳係一種表態，唔係為慳嗰幾蚊。

一個個排隊入閘可以點搞

利申平時搭巴士 一蚊都唔俾黨鐵賺

條欄咁長。夠曬位畀你助跑 喺上邊玩鞍馬啦

請參考動作三

頭先油塘有人跳閘，俾兩個人捉住拍佢片，帶咗佢去職員度。

我幫唔到你，對唔住😢😢

推出去果下要快d 就得

下次繼續努力

上前問佢地發生咩事。畀機會手足鬆人

1

2

嗰位人兄去客務中心比左$10就走左啦，雖然一蚊都唔應該比黨鐵賺，衰在趕時間冇得屌鳩啊叔。

利申 絕對唔係我🙈

我跳左軌

有小黃人 今朝出嗰時跳唔到
去咗客服補飛 九月黎第一次

師兄邊個站跳

捐左閘

跨咗欄 未食野唔太夠力 慢咗

對準政權 遍地開花